「緊急」醫護人員全部同我入嚟 唯一出路

首先多謝你哋喺呢個星期入面無私嘅付出，用你哋專業嘅知識同埋堅守崗位，繼續去醫治身邊嘅人。
但係而家嘅情況根本就唔係為香港嘅病人去服務，大量生活係重災區嘅蝗蟲過晒來香港，你哋醫治嘅去到而家仲係唔係香港人，再加上政府根本就冇諗過去協助你哋呢班前線嘅醫護人員。
2003年嘅沙士，我仲係幼稚園，坦白講我對沙市毫無印象。我知道嘅就只係政府嘅無能將一班熱血有心嘅救護人員，就咁推咗佢哋去死。前車可鑑 你哋仲願意為而家嘅香港、甚至係嗰班嘅蝗蟲去擺上生命？
我希望醫護人員真係可以鼓起勇氣去罷工，而當你地罷工嘅時候，各行各業嘅市民都同樣會去罷工。對唔住，好似將你哋推上一個好重要嘅位置，但係唯有你哋先係呢件事嘅重點人物
所以無論如何，我希望所有嘅醫護人員係初五各行各業啟市嘅一日發起冇了期嘅罷工，咁先可以將而家件事嘅迫切性話俾政府聽(雖然佢都唔會聽)，以及發起攬炒嘅計劃
初五 29號 醫護罷工

初五 29號 醫護罷工

[全民罷工] 究竟封關有幾唔科學？

仲未封鎖 你救嘅只不過係一班不得好死嘅蝗蟲

初五 29號 醫護罷工

鼓起勇氣踏出第一步啦 我哋所有人會同你喺度
大量嘅工會都會同你一齊並肩而行

初五 29號 醫護罷工

要嚟香港嘅大陸人都嚟哂啦

到而家都仲未封關 意味着嘅就只有蝗蟲仲可以嚟香港 多一個已經好多

有無任何集會可以去？
無做HA的小EN想幫忙湊人數

重29號？

永遠即日罷工 都未試過成功
一嚟資訊傳播不足
依賴好多同自己行業嘅人都未有足夠溝通 未必願意隻身一人罷工

……4日

好多行業都係初四之後先開爐 所以初五正式罷工不成問題

已經太遲，你係防大陸人

[推上去] 罷工比返工救得更多嘅人

推

防嘅唔止係大陸人 仲有班夠膽死返大陸嘅人

tui

所以重29號？到有醫護個口罩被班on9拉落嚟，有on9大鬧醫院，某程度上佢哋有份造成

6天蓋出「火神山醫院」不夠用！武漢決定旁邊再蓋一所「雷神山」

▲為了再6天內蓋出「火神山醫院」，大陸調動上百台挖土機整地。（圖／新華網）
記者蔡紹堅／綜合報導
武漢市防疫指揮部23日決定參照SARS期間7天建成的「小湯山醫院」，在6天內興建一所武漢肺炎的專門醫院，定名為「火神山醫院」。不過，似乎是考量到「火神山」的床位有限，武漢市防疫指揮部25日下午決定，要在2月5日前在「火神山」旁再建一所「雷神山醫院」。
「火神山醫院」的承建單位中建三局人員透露，火神山醫院的面積為2.5萬平方公尺，可容納1000張床，規劃在6天內建成，也就是說會在2月1日完工，2月3日投入使用。
▼挖土機通宵趕工，為了達成6天蓋出醫院的目標。（圖／新華網）

為了達成6天完工的目標，中建三局23日晚上就展開動作，調集上百台挖土機、推土機等施工機械抵達工地，通宵進行場平、回填等施工。主體的施工則從25日開始，整個施工期間，項目部將按照兩班倒的方式日夜不停施工，高峰期將有1500名建設者和280台套施工機械設備同時奮戰。
不過，似乎是考量到「火神山醫院」的1000個床位不夠用，武漢市防疫指揮部25日下午3點半舉行調度會，決定在「火神山醫院」旁邊，在2月5日前再建成一所「雷神山醫院」，新增床位1300張。

▲武漢肺炎疫情嚴峻，多名醫護也遭感染。（圖／武漢中心醫院）

仲要等29號,真係保你大